武漢肺炎根本就係當權者撇債既把戲黎，老衲呼籲連登仔正常去旅行，一於去英國土耳其玩返轉

善心打破零回覆